支持成立公務員效忠法

支持成立公務員效忠法
一，公務員，公預員退休金收益者必須宣誓效忠共產黨
二，如宣誓後持有外國護照即當叛國論，要交還過去所有人工及退休金